iphone耳筒線一問

係咪一定要原裝先得
我唔見左條是但買左條幾十蚊點知聽分幾鐘就話不支援 點蚊出黎再插先得 但分幾鐘之後又係咁

條野可能壞左

剪指甲啦仆街

屌你剪指甲啦

男人老狗唔剪指甲真係好撚核突

有認證先得？

負皮俾樓主啲指甲，好L噁心

原廠都只係$88
又唔係貴 唔明點解要買其他垃圾

究竟樓主係咩姿勢，點樣企到隻腳擺到咁前